鏗鏘集：失業潮

依家屋院保安都大把人爭住做
究竟係疫情之下有幾多人冇左工冇埋伴侶